今日咁多手足被捕，係果d乜撚野300萬遊行既仆街累

屌你老母，斷撚曬交通，邊撚到聚到300萬，30萬都好難啦大佬
而且又點撚樣走啊仆街
淨係識話300萬人一齊出會好震撼，但有無捻過可行性?
而家一大堆手足就咁樣送頭啦屌你老母臭hi

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

信連登d中學生一成都死啦
好彩冇同你地癲
你話我馬後炮都係咁講

18區不嬲最穩陣
起碼自己區 唔怕交通問題

因時制宜，唔打陣地唔帶gear，敵進我擾，敵疲我攻

同意各區起義，今時今日就算民陣合法地搞都冇可能再過百架啦